(冷靜先）塞地鐵既target係咩

去到呢個stage 我地更加唔可以行錯棋
香港靠囇你地
儘快撒退先

請善用起底功能